[突發]收到風達哥已經被EA豉椒炒魷，9點半踢FIFA或成絕響......

收到風懷疑係因為上次公開左FIFA19 FUT 資料就炒了......

依家9點半都已經無左FIFA了......

善惡到頭終有報.....

好波，等佢食人血饅頭都食得咁滋味

豬蛇係鹽獄都仲貢關心達哥

邊度收翻黎既風？

好嬲，個官小心一點

佢都搵夠啦

聽人講

睇一睇個名， 0信用度

達哥

留名bin c

我想玩食雞啊

我有信用卡

咪推啦

點解仲踢緊

樓主岩呀
琴日先睇到達哥Fifa最後一個廣告

柒頭皮!達哥下個禮拜轉fifa19啦

邊個90後放流料？

踢FIFA19再講啦

加油呀 其他打手

秒殺

source?

遮少左d野？

唔好推

收錯風

柒左添

支持樓主爆埋之前keep左好耐又冇攞出黎既whatsapp對話

肥肥地又幾趣緻

死咗去邊啊？

肥仔都有女

#29一出黎即刻深潛

估唔到樓主以外仲有多個柒頭

Btw，重搵永樂part達哥，上次重唔夠尷尬咩

好QQ

講緊#29深潛左?

上次咩事 淨係記得上次個cam一轉去永樂班達哥小學雞fans就屌鳩永樂

咪就係果次，屌到佢地唔敢睇chatroom

咪就係咁囉，啲小學雞勁失禮
不過永樂自己又係衰，對足球好似零認識咁
重要fifa都打單機

如果ea唔搵永樂唔通搵大J咩 香港冇幾個youtuber有玩fifa

搵慕容公子

推

米撚推啦屌

Ok

強帖一推

hi

唔推

有冇達哥同兄弟反面WhatsApp 圖睇
等左幾個月仲等緊

x2

大家中秋節快樂

食左月餅未

食咗，有圖未？

想知再講

想知

仲響緊喎
幾時絕響呀

今日仲踢先再算

今日仲有踢
波台友：聽日仲踢先再算

聽日仲有踢
波台友：後日仲踢先再算

波台友 ----- 人無恥則無敵 ！

推返上水慢慢bin

推乜撚野呀

推你屎忽窿

幫波台友解圍：9點半踢FIFA18成絕響，轉踢FIFA19

樓豬曲線迷達

仲響緊

幾時先肯絕啊喂畀個期嚟吖

識

出來打邊爐？我請

請埋特西 ok?

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )